大交合～今日天氣同星期六，日差唔多。

6點10大交合天氣主任喺電視鳩吹今日天氣同星期六，日差唔多。

7點2大交合app就話有個雨區嚟梗香港。

依家港島大雨到仆街呀～

hea撚到copy & paste咋

垃圾大交合

部分時間有陽光 有驟雨

全部通殺
邊有得輸